讀藥劑巴絲請入

我上次肩周炎睇醫生，開左呢幾粒藥比我，請問呢幾款是什麼藥丸呢？？

有無人推薦其他更有效？？

on9仔

唔識問醫生？

自膠

已解決